【反送中】英國巴絲入／616 倫敦集會

今個星期日六月十六號下午兩點起，在英港人一齊到倫敦反送中、譴責香港警察暴行！

地點：國會廣場

我們已向國會議員 Rt Hon Alistair Carmichael MP、Catherine West MP、Fiona Bruce MP、Rt Hon Jeremy Corbyn MP及Sarah Champion MP發出邀請。

目前已確認 Benedict Rogers (人權組織香港監察主席) 將會出席。

建議準備事項：
- 黑色為主的衣著
- 帶備雨傘
- 歡迎出席人士自行下載有關反送中及香港警察行駛非必要武力暴行片段，入落你嘅 Laptop、Tablet或Smartphone，一人一機播放，揭示惡法暴行，以喚起英國本土及國際關注
- 由於資源有限，歡迎自行列印和攜帶相關單張、橫額

詳情可以入 group 問：

兄弟爬山，各自努力。願旗開得勝。

Pish

push!!!

Push

信corbyn

聽日見！

講真，雖然 Corbyn 作為 leader 係極度 indecisive，缺乏領導力

但以各方 high ranking MPs 黎講

Labour Shadow AG 係 Liberty 前總監，Shadow Brexit Secretary 係前 DPP

SNP Justice and Home Affairs Spokesman 本身係 Edinburgh 教憲法，maiden speech 就係講人權

然後另一方面，Tory Jeremy Hunt 今日話香港政府 well-done，Theresa May 做 Home Secretary 個時就不斷講D人亂咁 extradite 亂咁 deport，國會 Joint Human Rights Committee 批評個 human rights bar 太廢 (CLS 法庭解讀為一般有 presumption of human rights，一般假定其他國家係人權 compliant)，TM 當年就搵 David Perry 份報告出黎頂

歐洲人權法院講 deportation on assurances 既 leading case Othman 又係 Tory 傑作

雖然 Benedict Rogers 係 Tory，但請問 Tory 有咩 senior members 係對人權有堅持？更唔好講 Tory 成日想 scrap HRA 如果 JRM 同 Lord Patten 唔係同香港有淵源，都唔知會唔會對香港咁有興趣

而家 One Nation Tory 勢孤力弱，難以想像之後會有幾重視香港人權議題

巴打睇得通透

咁多個黨最唔理人權係tories

而家令到labour lib dem出聲
佢地掌權時一定一定要逼佢地兌現承諾

我屌labour唔等於我支持tory ok?
corbyn 除左對個pm位打J無咩作為
你invite catherine west fiona bruce果D我實支持

我係lib dem撚

以前投開green/lib dem
以後會拉大隊一齊投lib dem

推緊我個mp
等睇佢下星期實際講咩

mep就換人我都唔預會有咩發生

i wanna vote for wee nicola but i'm not a scot

sorry

我想問london邊度有得買口罩?

到時見

推